不如講吓邊區需要乜嘢類型嘅黃店

有啲黃店成日排長龍，不如一人一句講下邊有佢需要更多咩類型嘅黃店，然後可能我哋可以同手足集資開新黃店？

支持

一樓一 hg雞

秀荗坪山區需要黃店餐廳

油塘